[{"year": "100-1-1", "id": "7069", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u8155\u5c48\u66f2\u7121\uf98a\u4e26\u4f34\u96a8\u8457\u624b\u8155\u5167\u6536\u52d5\u4f5c\uff08adduction\uff09\u7684\u7522\u751f\u70ba\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u50b7\u7684\u5fb5\u5146\u4e4b\u4e00\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "B": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "C": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "D": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7070", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u816e\u817a\ufa00\u9664\u6642\u70ba\uf9ba\u4fdd\uf9cd\u984f\u9762\u795e\u7d93\uff0c\u9808\u5c07\u816e\u817a\u4e4b\u6df1\u3001\u6dfa\uf96e\u5206\u958b\uff0c\u5e38\u548c\u816e\u817a\u5206\uf968\u7ba1\uff08parotid duct\uff09\u4f75\ufa08\u7684\u984f\u9762\u795e\u7d93\u5206\u652f\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u9838\u652f\uff08Cervical branch\uff09", "B": "\u4e0b\u981c\u7de3\u652f\uff08Marginal mandibular branch\uff09", "C": "\u9830\u652f\uff08Buccal branch\uff09", "D": "\u9874\u652f\uff08Zygomatic branch\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7071", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9032\ufa08\u9838\u90e8\uf9f5\u5df4\u817a\ufa0b\u6e05\u8853\u6642\uff0c\u7576\u6253\u958b\u9838\u52d5\u8108\u9798\uff08carotid sheath\uff09\u5f8c\uff0c\u5176\u5167\u61c9\u7121\u4e0b\uf99c\u4f55\u69cb\u9020\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9838\u5167\u975c\u8108", "B": "\u9838\u7e3d\u52d5\u8108", "C": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79", "D": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7072", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u611f\u89ba\u578b\u5931\u8a9e\u75c7\uff08receptive aphasia, sensory aphasia\uff09\u5176\u75c5\u7076\u90e8\u4f4d\u6700\u53ef\u80fd\u5728\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u5074 Broca area", "B": "\u5de6\u5074\u8033\u8778\u795e\u7d93\u6838\uff08cochlear nucleus\uff09", "C": "\u5de6\u5074 Wernicke area", "D": "\u5de6\u5074 arcuate fasciculus", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7073", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e00\u68d2\u7403\u6295\u624b\u5728\u4e00\u5834\u6bd4\u8cfd\u5f8c\uff0c\u80a9\u90e8\u5287\u75db\uff0c\u7d93\u6aa2\u67e5\u8a3a\u65b7\u70ba\u80a9\u65cb\u8f49\u8896\u50b7\u5bb3\uff08rotator cuff injury\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u80a9\u65cb\u8f49\u8896\u808c\u8089\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u50b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e09\u89d2\u808c\uff08deltoid\uff09", "B": "\u81c2\u4e09\u982d\u808c\uff08triceps brachii\uff09", "C": "\u80f8\u5927\u808c\uff08pectoralis major\uff09", "D": "\u68d8\u7a81\u4e0a\u808c\uff08supraspinatus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7074", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5fc3\u81df\u5916\u79d1\u624b\u8853\u6642\uff0c\u5e38\u7d93\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u69cb\u9020\u9032\ufa08\u66ab\u6642\u6027\u5927\u52d5\u8108\u7d50\u7d2e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u52d5\u8108\u97cc\u5e36\uff08ligamentum arteriosum\uff09", "B": "\u5fc3\u5305\u819c\u6a6b\u7ac7\uff08transverse pericardial sinus\uff09", "C": "\u51a0\uf9fa\u7ac7\uff08coronary sinus\uff09", "D": "\u7d42\u672b\u6e9d\uff08sulcus terminalis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7075", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u4eba\u56e0\u8072\u97f3\u6c99\u555e\uff08hoarseness\uff09\u800c\u5230\u8033\u9f3b\u5589\u79d1\u5c31\u8a3a\uff0c\u7d93\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u53f3\u5074\u8072\u5e36\uff08vocal cord\uff09\u7121\u6cd5\u5916\u5c55\uff0c\u5176\u75c5\u56e0\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u9396\u9aa8\uff08clavicle\uff09\u9644\u8fd1\u7a7f\uf9ff\u50b7", "B": "\u7532\uf9fa\u817a\uf9b9\u6027\u816b\u7624", "C": "\uf9b9\u6027\u816b\u7624\u8f49\u79fb\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\u4e2d\u7e31\u9694\u8154\uff08middle mediastinum\uff09\uf9f5\u5df4\u7d50\u816b\u5927", "D": "\u7532\uf9fa\u817a\u624b\u8853\u4e4b\u5f8c\u907a\u75c7", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7076", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u8155\u96a7\u9053\u75c7\u5019\u7fa4\uff08carpal tunnel syndrome\uff09\u7684\u60a3\u8005\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u529f\u80fd\u8f03\uf967\u53d7\u5f71\u97ff\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u624b\u638c\u9b5a\u969b\u5340\uff08thenar eminence\uff09\u7684\u611f\u89ba", "B": "\u624b\u7684\u5c0d\u638c\u52d5\u4f5c", "C": "\u5927\u62c7\u6307\u7684\u611f\u89ba", "D": "\u7b2c\u4e09\u6307\u7684\u611f\u89ba", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7077", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u56e0\u652f\u914d\u7684\u795e\u7d93\u53d7\u640d\u800c\u4f7f\u5f97\u4e0a\u5b56\u808c\uff08superior gemellus\uff09\u9000\u5316\u840e\u7e2e\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e5f\u53ef\u80fd\u53d7\u5f71\u97ff\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e0b\u5b56\u808c\uff08inferior gemellus\uff09", "B": "\uf9e2\uf9fa\u808c\uff08piriformis\uff09", "C": "\u80a1\u65b9\u808c\uff08quadratus femoris\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u5167\u808c\uff08obturator externus\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "100-1-1", "id": "7078", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e3b\u8981\ufa08\u7d93\u65bc\u7b2c\u4e00\u85a6\u795e\u7d93\u8207\u7b2c\u4e8c\u85a6\u795e\u7d93\u4e4b\u9593\uff0c\u518d\u7d93\u7531\u5750\u9aa8\u5927\u5b54\u5230\u81c0\u90e8\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81c0\u4e0a\u52d5\u8108", "B": "\u81c0\u4e0b\u52d5\u8108", "C": "\u9589\u5b54\u52d5\u8108", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108", "answer": "1234"}, {"year": "100-1-1", "id": "7079", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u6703\u9670\u6dfa\u9699\uff08superficial perineal pouch\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9670\u8396\u8173", "B": "\u819c\u90e8\uf9bd\u9053", "C": "\u6703\u9670\u6df1\u6a6b\u808c", "D": "\u9670\u8396\u80cc\u5074\u795e\u7d93", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7080", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u652f\u914d\u9670\u56ca\u524d\u5074\u908a\u7684\u795e\u7d93\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u795e\u7d93", "B": "\u9670\u90e8\u795e\u7d93", "C": "\u80a1\u5f8c\u76ae\u795e\u7d93", "D": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7081", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5c07\u7b2c\u4e8c\u5230\u7b2c\u4e94\u7684\u638c\u9aa8\u982d\u90e8\uff08head of metacarpal bones\uff09\uf997\u5408\u5728\u4e00\u8d77\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9aa8\u9593\u97cc\u5e36\uff08interosseous ligament\uff09", "B": "\u5074\u526f\u97cc\u5e36\uff08collateral ligament\uff09", "C": "\u638c\u5074\u97cc\u5e36\uff08palmar ligament\uff09", "D": "\u638c\u9aa8\u6df1\u6a6b\u97cc\u5e36\uff08deep transverse metacarpal ligaments\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7082", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6709\u540c\ufa08\u7684\u52d5\u8108\u53ef\u5e6b\u52a9\u9ad6\u95dc\u7bc0\u7684\u8840\u6db2\u4f9b\u61c9\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u9aa8\u982d\u97cc\u5e36\uff08ligament of head of femur\uff09", "B": "\u9ad6\u81fc\u6a6b\u97cc\u5e36\uff08transverse acetabular ligament\uff09", "C": "\u9ac2\u80a1\u97cc\u5e36\uff08iliofemoral ligament\uff09", "D": "\u6065\u80a1\u97cc\u5e36\uff08pubofemoral ligament\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7083", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53ef\u540c\u6642\u52d5\u4f5c\uf978\u500b\u95dc\u7bc0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u5916\u5ee3\u808c\uff08vastus lateralis\uff09", "B": "\u80a1\u5167\u5ee3\u808c\uff08vastus medialis\uff09", "C": "\u80a1\u4e2d\u5ee3\u808c\uff08vastus intermedius\uff09", "D": "\u80a1\u76f4\u808c\uff08rectus femoris\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7084", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5728\u5c0f\u817f\u8207\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep peroneal nerve\uff09\u4f34\ufa08\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8153\u52d5\u8108\uff08peroneal artery\uff09", "B": "\u811b\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior tibial artery\uff09", "C": "\u811b\u524d\u52d5\u8108\uff08anterior tibial artery\uff09", "D": "\u8195\u52d5\u8108\uff08popliteal artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7085", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u9aa8\u76c6\u5167\u81df\u795e\u7d93\uff08pelvic splanchnic nerve\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6e90\u81ea\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79\uff08sympathetic trunk\uff09", "B": "\u5167\u542b\u526f\u4ea4\u611f\u7bc0\u524d\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "C": "\uf99a\u81f3\u4e0b\u8179\u4e0b\u9aa8\u76c6\u795e\u7d93\u53e2\uff08inferior hypogastric pelvic plexus\uff09", "D": "\u662f\u7b2c\u4e8c\u81f3\u7b2c\u56db\u85a6\u795e\u7d93\u7684\u8179\u5074\u679d", "answer": "24"}, {"year": "100-1-1", "id": "7086", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\u80ba\u9580\u7684\u80ba\u52d5\u8108\u4f4d\u5728\u652f\u6c23\u7ba1\u7684\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u65b9", "B": "\u4e0b\u65b9", "C": "\u524d\u65b9", "D": "\u5f8c\u65b9", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7087", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80a9\u80db\u9aa8\u4e0b\u89d2\uff08inferior angle\uff09\u76f8\u5c0d\u65bc\u7b2c\u5e7e\u80f8\u690e\u7684\u68d8\u7a81\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e8c", "B": "\u4e09", "C": "\u4e94", "D": "\u4e03", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7088", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8396\u7a81\uf99e\u808c\uff08stylopharyngeal muscle\uff09\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u652f\u914d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e5d\u9871\u795e\u7d93", "B": "\u7b2c\u4e03\u9871\u795e\u7d93", "C": "\u4e0b\u981c\u795e\u7d93\uff08mandibular nerve\uff09", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\uff08sympathetic nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7089", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\u5074\u7b2c\u4e5d\u5230\u5341\u4e00\u5f8c\uf953\u9593\u975c\u8108\u8840\u76f4\u63a5\u56de\uf9ca\u5165\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5947\u975c\u8108\uff08azygos vein\uff09", "B": "\u534a\u5947\u975c\u8108\uff08hemiazygos vein\uff09", "C": "\u5de6\u9396\u9aa8\u4e0b\u975c\u8108\uff08left subclavian vein\uff09", "D": "\u5167\u80f8\u975c\u8108\uff08internal thoracic vein\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7090", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u773c\u7736\uff08orbit\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5176\u5167\u6240\u542b\u4e4b\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7bc0\u524d\u7e96\u7dad\uf92d\u81ea\u7b2c\u4e09\u9871\u795e\u7d93", "B": "\u5176\u5167\u6240\u542b\u4e4b\u611f\u89ba\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u7686\uf92d\u81ea\u7b2c\u4e94\u9871\u795e\u7d93", "C": "\u5176\u5167\u6240\u542b\u4e4b\u9aa8\u9abc\u808c\u53d7\u7b2c\u4e09\u3001\u56db\u6216\uf9d1\u9871\u795e\u7d93\u63a7\u5236", "D": "\u773c\u7403\u4e4b\u8840\u6db2\u4f9b\u61c9\uf92d\u81ea\u773c\u52d5\u8108\uff08ophthalmic artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7091", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u7d93\u7531\u820c\u795e\u7d93\uff08lingual nerve\uff09\u672c\u8eab\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u50b3\u905e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u820c\u524d\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\u90e8\u5206\u7684\u4e00\u822c\u611f\u89ba", "B": "\u820c\u5167\u808c\u4e4b\u63a7\u5236", "C": "\u820c\u524d\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\u90e8\u5206\u7684\u5473\u89ba", "D": "\u820c\u4e0b\u817a\u4e4b\u5206\uf968", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7092", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u9f3b\uf99e\uff08nasopharynx\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5f8c\u58c1\u4e0a\u6709\uf99e\u6241\u6843\u9ad4\uff08pharyngeal tonsil\uff09", "B": "\u5074\u58c1\u4e0a\u6709\u9f3b\uf99e\u7ba1\uff08nasopharyngeal tube\uff09\u4e4b\u958b\u53e3", "C": "\u7d93\u9f3b\u5f8c\u5b54\uff08choana\uff09\u524d\u901a\u9f3b\u8154", "D": "\u4e0a\uf99e\u6536\u7e2e\u808c\uff08superior pharyngeal constrictor\uff09\u5f62\u6210\u5176\u5074\u58c1\u53ca\u5f8c\u58c1", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7093", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u8996\u7db2\u819c\u5c0f\u51f9\uff08fovea\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4f4d\u5728\u773c\u7403\u7684\u5f8c\u6975\uff08posterior pole\uff09", "B": "\u5176\u5e95\u90e8\u552f\u6709\u5916\u6838\u5c64\uff08outer nuclear layer\uff09\u548c\u611f\u5149\u7d30\u80de\u7684\u5916\u7bc0\uff08outer segment\uff09\u5b58\u5728", "C": "\u6b64\u8655\u7684\u9310\u7d30\u80de\uff08cones\uff09\u6bd4\u687f\u7d30\u80de\uff08rods\uff09\u591a", "D": "\u8996\u89ba\u6700\u6e05\u6670", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7094", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5916\u819d\uf9fa\u9ad4\u6838\u672a\u63a5\u53d7\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6295\u5c04\u7684\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u4e18\uff08superior colliculus\uff09", "B": "\uf923\u6591\u6838\uff08locus coeruleus\uff09", "C": "\u80cc\u5074\u7e2b\u6838\uff08dorsal raphe nucleus\uff09", "D": "\u8996\u89ba\u76ae\u8cea\u7b2c 18 \u5340\uff08visual cortex, area 18\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7095", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e2d\u8166\u7684\u795e\u7d93\u6838\u4e2d\uff0c\u542b\u591a\u5df4\u80fa\uff08dopamine\uff09\u795e\u7d93\u5143\u8005\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u7d05\u6838\uff08red nucleus\uff09", "B": "\u9ed1\u8cea\u7dfb\u5bc6\u90e8\uff08substantia nigra, pars compacta\uff09", "C": "\u5f8c\u7e2b\u6838\uff08posterior raphe nucleus\uff09", "D": "\u4e0a\u4e18\uff08superior colliculus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7096", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\u4e4b\u611f\u89ba\u795e\u7d93\u5143\u53ef\u50b3\u905e\u982d\u90e8\u672c\u9ad4\u89ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u8166", "B": "\u5ef6\u8166", "C": "\u6a4b\u8166", "D": "\u810a\u9ad3", "answer": "13"}, {"year": "100-1-1", "id": "7097", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u53d7\u7cbe\u4f5c\u7528\uff08fertilization\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u5b50\u5bae\u8154", "B": "\u5728\uf91c\u5b50\u7522\u751f\u7b2c\u4e8c\u6975\u9ad4\uff082nd polar body\uff09\u5f8c\u767c\u751f", "C": "\u901a\u5e38\u5728\u6392\uf91c\u5f8c 3-5 \u5929\u767c\u751f", "D": "\u53ef\u4fc3\u4f7f\uf91c\u7d30\u80de\uff08oocyte\uff09\u6d3b\u5316", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7098", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u809d\u81df\u4e2d\uff0c\u7531\u5167\u80da\u5c64\u767c\u80b2\u800c\uf92d\u7684\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u809d\uf96a\u7d30\u80de\uff08cord of hepatic cell\uff09", "B": "\u7e96\u7dad\u7d44\u7e54\uff08fibrous tissue\uff09", "C": "\u9020\u8840\u7d44\u7e54\uff08hematopoietic tissue\uff09", "D": "\u5eab\u5f17\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Kupffer cell\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7099", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u80ce\u5152\u5fc3\u81df\u7cfb\u7d71\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5fc3\u623f\u7d04\u6709\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\u8840\u6db2\u7d93\uf91c\u5713\u5b54\u5230\u5de6\u5fc3\u623f", "B": "\u80ba\u975c\u8108\u7531\u80ba\u81df\u5e36\u56de\u5145\u6c27\u8840\u81f3\u5de6\u5fc3\u623f", "C": "\u52d5\u8108\u5c0e\u7ba1\uf99a\u901a\u4e3b\u52d5\u8108\u8207\u80ba\u52d5\u8108", "D": "\u975c\u8108\u5c0e\u7ba1\u5728\u4e0b\u8154\u975c\u8108\u8207\u81cd\u975c\u8108\u9593", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7100", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u8166\u5782\u9ad4\u7684\u767c\u80b2\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5782\u9ad4\uf94e\u6597\uff08infundibulum\uff09\u5c6c\u65bc\u817a\u9ad4\u90e8\u5206", "B": "\u795e\u7d93\u5782\u9ad4\uff08neurohypophysis\uff09\u70ba\u4e2d\u8166\u884d\u751f\u800c\uf92d", "C": "\u795e\u7d93\u5916\u80da\u5c64\u767c\u80b2\u70ba\u8166\u5782\u9ad4\u524d\uf96e\uff08anterior lobe\uff09", "D": "\u817a\u5782\u9ad4\uff08adenohypophysis\uff09\uf92d\u81ea\u53e3\u8154\u5916\u80da\u5c64", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7101", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80de\u5668\u819c\u7684\u539a\ufa01\u70ba 30-40 nm", "B": "\u6838\u7cd6\u9ad4\u5927\u5c0f\u7d04 60-80 nm", "C": "\u500b\u5225\u809d\u91a3\u9846\uf9f9\u5927\u5c0f\u7d04 70-100 nm", "D": "\u6eb6\u9176\u9ad4\uff08lysosomes\uff09\u5927\u5c0f\u7d04 0.2-0.5 \u03bcm", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7102", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u900f\u660e\u8edf\u9aa8\u7684\u7279\u5fb5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6709\u8a31\u591a\u7d30\u80de\u9593\u8cea", "B": "\u542b\u6709\u8c50\u5bcc\u7684\u5fae\u8840\u7ba1", "C": "\u7d30\u80de\u5f62\u6210\u540c\u5fc3\u5713\u6392\uf99c\u7684\u54c8\u7dad\u6c0f\u7cfb\u7d71", "D": "\u7d30\u80de\u9593\u8cea\u542b\u9223\u9e7d\u6c89\u7a4d", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7103", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u5c3c\u6c0f\u9ad4\uff08Nissl\u2019s body\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7531\u9ad8\u723e\u57fa\u6c0f\u9ad4\u548c\u6838\u7cd6\u9ad4\u6240\u69cb\u6210", "B": "\u51fa\u73fe\u65bc\u7d30\u80de\u9ad4\u548c\u6a39\u7a81\u5167\uff0c\u4f46\u8ef8\u7a81\u5167\u5247\u7121", "C": "\u53ea\u80fd\u5728\u96fb\u5b50\u986f\u5fae\u93e1\u4e0b\u89c0\u5bdf\uff0c\u5149\u5b78\u93e1\u4e0b\u7121\u6cd5\u770b\u5230", "D": "\u901a\u5e38\u4f4d\u5728\u7a81\u89f8\u5c0f\u6ce1\u5167", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7104", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u813e\u81df\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u570d\u52d5\u8108\uf9f5\u5df4\u9798\uff08Periarterial lymphatic sheath, PALS\uff09\u4e3b\u8981\u7531 B \uf9f5\u5df4\u7403\u69cb\u6210", "B": "\uf9f5\u5df4\u5c0f\u7d50\uff08lymphatic nodules\uff09\u4e3b\u8981\u7531 T \uf9f5\u5df4\u7403\u69cb\u6210", "C": "PALS \u8207\uf9f5\u5df4\u5c0f\u7d50\u69cb\u6210\u7d05\u9ad3\uff08red pulp\uff09", "D": "\u5728\u767d\u9ad3\uff08white pulp\uff09\u4e2d\uf9f5\u5df4\u7d44\u7e54\u570d\u7e5e\u7684\u8840\u7ba1\u662f\u4e2d\u592e\u52d5\u8108\uff08central artery\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7105", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u300c\u6f3f\u7d30\u80de\uff08plasma cell\uff09\u300d\u5177\u6709\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7279\u5fb5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u6838\u662f\u6241\u5e73\u5f62\uff0c\u5e38\u4f4d\u65bc\u7d30\u80de\u4e2d\u592e", "B": "\u7d30\u80de\u5167\u6709\u8a31\u591a\u5e73\uf904\u5167\u8cea\u7db2\uff08smooth endoplasmic reticulum\uff09", "C": "\u662f\u7531 T \uf9f5\u5df4\u7403\uff08T lymphocyte\uff09\u5206\u5316\u800c\u6210", "D": "\u5206\u5e03\u5728\u813e\u7684\u813e\uf96a\uff08splenic cord\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7106", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u81bd\u5c0f\u7ba1\uff08bile canaliculi\uff09\u662f\u85c9\u7531\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e9b\u7d30\u80de\u9593\u7684\u63a5\u5408\u8907\u9ad4\uff08junctional complex\uff09\u5f62\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u809d\u7d30\u80de\u8207\u809d\u7d30\u80de", "B": "\u809d\u7d30\u80de\u8207\u5167\u76ae\u7d30\u80de", "C": "\u4f0a\u85e4\u7d30\u80de\u8207\u5167\u76ae\u7d30\u80de", "D": "\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u8207\u5167\u76ae\u7d30\u80de", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7107", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5177\u6709\u89d2\u8cea\u5316\u8907\u5c64\u6241\u5e73\u4e0a\u76ae\uff08stratified squamous keratinized epithelium\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9f3b\uf99e\u90e8\uff08nasopharynx\uff09", "B": "\u786c\u984e\uff08hard palate\uff09", "C": "\u9f3b\u8154\u547c\u5438\u90e8\uff08respiratory nasal cavity\uff09", "D": "\u9f3b\u8154\u524d\u5ead\uff08nasal vestibule\uff09", "answer": "24"}, {"year": "100-1-1", "id": "7108", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7cbe\u5b50\u901a\u904e\u4e4b\u524d\u5f8c\uf937\u5f91\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u7d44\u5408\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09\u2192\u776a\u4e38\u7db2\uff08rete testis\uff09\u2192\u526f\u776a\uff08epidydimis\uff09\u2192\u5c04\u7cbe\u7ba1\uff08ejaculatory duct\uff09", "B": "\u776a\u4e38\u7db2\uff08rete testis\uff09\u2192\u5c04\u7cbe\u7ba1\uff08ejaculatory duct\uff09\u2192\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09\u2192\u5132\u7cbe\u56ca\uff08seminal vesicle\uff09", "C": "\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09\u2192\u5c04\u7cbe\u7ba1\uff08ejaculatory duct\uff09\u2192\u8180\u80f1\uff08bladder\uff09\u2192\uf9bd\u9053\uff08urethral\uff09", "D": "\u776a\u4e38\u7db2\uff08rete testis\uff09\u2192\u526f\u776a\uff08epidydimis\uff09\u2192\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09\u2192\u5c04\u7cbe\u7ba1\uff08ejaculatory duct\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7109", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5177\u6709\u975c\u7e96\u6bdb\uff08stereocilia\uff09\u7684\u6bdb\u7d30\u80de\u53ef\u5728\u8033\u6735\u591a\u8655\u767c\u73fe\uff0c\u4f46\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5177\u6709\u6b64\u69cb\u9020\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6a62\u5713\u56ca\u6591\uff08macula of utricle\uff09", "B": "\u8033\u8778\u7684 Corti \u6c0f\u5668", "C": "\u524d\u5ead\u5668\u58fa\u8179\uff08ampulla of vestibular apparatus\uff09", "D": "\u807d\u7ba1\uff08auditory or Eustachian tube\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7110", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "Acid-fast stain \u662f\u7528\u65bc\u89c0\u5bdf\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u611f\u67d3\u539f\u7684\u67d3\u8272\u65b9\u6cd5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Listeria monocytogenes", "B": "Treponema pallidum", "C": "Mycobacterium tuberculosis", "D": "Chlamydia trachomatis", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7111", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e Staphylococcal enterotoxin \u578b\u6700\uf9e0\u5f15\u767c\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Staphylococcal enterotoxin A", "B": "Staphylococcal enterotoxin B", "C": "Staphylococcal enterotoxin C", "D": "Staphylococcal enterotoxin D", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7112", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u767e\u65e5\u54b3\u6bd2\u7d20\uff08pertussis toxin\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u4e00\u7a2e\u5916\u6bd2\u7d20\uff08exotoxin\uff09", "B": "\u85c9\u8457\u5728\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u6253\ufa05\u800c\u6bd2\uf970\u5bbf\u4e3b\u7d30\u80de", "C": "\u6703\u589e\u52a0\u547c\u5438\u9053\u9ecf\u6db2\u7684\u5206\uf968", "D": "\u662f\u7d44\u6210\u767e\u65e5\u54b3\u75ab\u82d7\u7684\u6210\u5206\u4e4b\u4e00", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7113", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6210\u4eba\u8eab\u4e0a\u767c\u751f\u7684\u5316\u81bf\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08purulent arthritis\uff09\u6700\u5e38\u56e0\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8106\u5f31\u64ec\u687f\u83cc\uff08Bacteroides fragilis\uff09", "B": "\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09", "C": "\uf90a\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus aureus\uff09", "D": "\uf9f5\u75c5\u7403\u83cc\uff08Neisseria gonorrhoeae\uff09", "answer": "34"}, {"year": "100-1-1", "id": "7114", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09\u6240\u5f15\u8d77\u5404\u7a2e\uf967\u540c\u578b\u614b\u7684\u8179\u7009\u75c7\uff08diarrhea\uff09\u4e3b\u8981\u53d6\u6c7a\u65bc\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u5171\u540c\u611f\u67d3\u7684\u5176\u4ed6\u7d30\u83cc\u4e4b\u7a2e\uf9d0", "B": "\u6b64\u83cc\u7684\u9ad4\u8868\u6297\u539f\u6027", "C": "\u5bbf\u4e3b\u7684\u514d\u75ab\uf98a", "D": "\u6b64\u83cc\u6240\u7522\u751f\u7684\u6bd2\uf98a\u56e0\u7d20", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7115", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u7d30\u83cc\u8868\u9762\u7684 pili \u6216 fimbriae \u901a\u5e38\u9020\u6210\u5bbf\u4e3b\u81f4\u75c5\uf98a\u7684\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9644\u8457\u81f3\u7279\u5b9a\u7684\u7d30\u80de\u8868\u9762", "B": "\u589e\u5f37\u7d30\u83cc\u7684\u79fb\u52d5\uf98a", "C": "\u62b5\u6297\u541e\u566c\u4f5c\u7528", "D": "\u589e\u5f37\u5167\u6bd2\u7d20\u7684\u4f5c\u7528", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7116", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "Rifampin \u70ba\u6cbb\uf9c1\u7d50\u6838\u75c5\u7684\u7b2c\u4e00\u7dda\u85e5\u7269\uff0c\u5176\u6291\u83cc\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8207\u7d30\u83cc\u7684 penicillin binding protein \u7d50\u5408\uff0c\u963b\u65b7\u7d30\u83cc\u7d30\u80de\u58c1\u7684\u5408\u6210", "B": "\u8207\u7d30\u83cc\u7684 30S \u6838\u7cd6\u9ad4\u86cb\u767d\u7d50\u5408\uff0c\u963b\u65b7\u7d30\u83cc\u86cb\u767d\u8cea\u7684\u751f\u6210", "C": "\u8207\u7d30\u83cc DNA-dependent RNA polymerase \u7d50\u5408\uff0c\u963b\u65b7\u7d30\u83cc RNA \u5408\u6210\u7684\u8d77\u59cb\uff08initiation of RNA synthesis\uff09", "D": "\u8207\u7d30\u83cc Dihydrofolate reductase \u7d50\u5408\uff0c\u963b\u65b7\u7d30\u83cc\uf96e\u9178\u7684\u4ee3\u8b1d\uf937\u5f91", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7117", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u540d 60 \u6b72\u60a3\u6709\u7cd6\uf9bd\u75c5\u7684\u8fb2\u592b\u5728\u590f\u5b63\u8c6a\u96e8\u904e\u5f8c\u4e0b\u7530\u6574\uf9e4\u8fb2\u5730\uff0c\u4e09\u5929\u5f8c\u51fa\u73fe\u767c\u71d2\u548c\u5026\u6020\uff0c\u9001\u91ab\u5c31\u8a3a\u767c\u73fe\u6709\u8f15\u5fae\u80ba\u708e\u75c7\uf9fa\u3002\u7531\u5176\u8840\u6db2\u6aa2\u9ad4\u5206\uf9ea\u51fa\u4e00\u682a\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u3001\uf967\u767c\u9175\u91a3\uf9d0\u7684\u687f\u83cc\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u9019\u540d\u8fb2\u592b\u6240\uf9e6\u60a3\u7684\u611f\u67d3\u75c7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u70ad\u75bd\u75c5\uff08anthrax\uff09", "B": "\u7834\u50b7\u98a8\uff08tetanus\uff09", "C": "\u50b7\u5bd2\uff08enteric fever\uff09", "D": "\uf9d0\u9f3b\u75bd\uff08melioidosis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7118", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u540d 60 \u6b72\u60a3\u6709\u7cd6\uf9bd\u75c5\u7684\u8fb2\u592b\u5728\u590f\u5b63\u8c6a\u96e8\u904e\u5f8c\u4e0b\u7530\u6574\uf9e4\u8fb2\u5730\uff0c\u4e09\u5929\u5f8c\u51fa\u73fe\u767c\u71d2\u548c\u5026\u6020\uff0c\u9001\u91ab\u5c31\u8a3a\u767c\u73fe\u6709\u8f15\u5fae\u80ba\u708e\u75c7\uf9fa\u3002\u7531\u5176\u8840\u6db2\u6aa2\u9ad4\u5206\uf9ea\u51fa\u4e00\u682a\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u3001\uf967\u767c\u9175\u91a3\uf9d0\u7684\u687f\u83cc\u3002\u6b64\u4eba\u6240\u611f\u67d3\u7684\u81f4\u75c5\u83cc\u5728\u751f\uf9e4\u7279\u5fb5\u548c\u81f4\u75c5\u6027\u65b9\u9762\u8207\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u6700\u76f8\u8fd1\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9ca\u611f\u55dc\u8840\u687f\u83cc\uff08Haemophilus influenzae\uff09", "B": "\u767d\u5589\u687f\u83cc\uff08Corynebacterium diphtheriae\uff09", "C": "\uf93d\u81bf\u687f\u83cc\uff08Pseudomonas aeruginosa\uff09", "D": "\u55dc\u80ba\u6027\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u687f\u83cc\uff08Legionella pneumophila\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7119", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u4eba\u56e0\u89d2\u819c\u767c\u708e\u4e26\u6709\u754f\u5149\u3001\u75bc\u75db\u548c\uf9ca\uf94d\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u7d93\u773c\u79d1\u91ab\u5e2b\u8a3a\u65b7\u5f8c\uff0c\u8a8d\u70ba\u8a72\u4eba\u53d7\u62ab\u8863\u83cc\u611f\u67d3\uff0c\u662f\u70ba\u7802\u773c\uff08trachoma\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\u5e38\u7528\u65bc\u6b64\u773c\u75be\u7684\u6cbb\uf9c1\uff1f ", "qimg": "0", "A": "doxycycline", "B": "vancomycin", "C": "penicillin", "D": "bacitracin", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7120", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u55dc\u80ba\u6027\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u687f\u83cc\uff08Legionella pneumophila\uff09\u70ba\u65b0\u8208\u50b3\u67d3\u75c5\u539f\u4e4b\u4e00\uff0c\u6703\u9020\u6210\u8a31\u591a\uf9ca\ufa08\u6027\u53ca\u6563\u767c\u6027\u7684\u611f\u67d3\u75c7\u3002\u6b64\u7d30\u83cc\u4e3b\u8981\u662f\u5982\u4f55\u50b3\u64ad\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7531\u75c5\u5a92\u50b3\u67d3\u7d66\u4eba", "B": "\u7531\u4eba\u76f4\u63a5\u50b3\u67d3\u7d66\u4eba", "C": "\u7531\u52d5\u7269\u50b3\u67d3\u7d66\u4eba", "D": "\u7531\u7a7a\u6c23\u5fae\uf9f9\u50b3\u67d3\u7d66\u4eba", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7121", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u75c5\u6bd2\u9020\u6210\u5bc4\u4e3b\u7d30\u80de\u4e4b\u8f49\u578b\uff08transformation\uff09\u7121\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Adenovirus E1A", "B": "Papillomavirus E6", "C": "HIV Nef", "D": "Simian virus 40\uff08SV40\uff09T antigen", "answer": "1234"}, {"year": "100-1-1", "id": "7122", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6291\u5236\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\u4e4b\u85e5\u7269 acyclovir\uff0c\u5176\u6a19\u7684\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76f4\u63a5\u7834\u58de\u75c5\u6bd2\u7684\u7d44\u6210\uff0c\u9020\u6210\u75c5\u6bd2\u7d50\u69cb\u89e3\uf9ea", "B": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u5f9e\u5bc4\u4e3b\u7d30\u80de\u4e2d\u91cb\u653e\u51fa\uf92d", "C": "\u75c5\u6bd2\u80f8\u817a\u6fc0\u9176\uff08thymidine kinase\uff09", "D": "\u6291\u5236\u75c5\u6bd2 RNA \u5408\u6210\u9176\uff08RNA polymerase\uff09\u7684\u4f5c\u7528", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7123", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u8ecd\u968a\u4e2d\u5e38\u767c\u751f\u4e4b\u767c\u71d2\u3001\u54b3\u55fd\u3001\u5589\u56a8\u75db\u3001\uf99e\u5589\u708e\u53ca\u9838\u817a\u708e\uff08cervical adenitis\uff09\u7b49\u75c5\u5fb5\u4e4b\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u526f\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08Parainfluenza virus\uff09", "B": "\u4eba\uf9d0\u4e73\u7a81\uf9fa\u75c5\u6bd2\uff08HPV\uff09", "C": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes simplex virus\uff09", "D": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08Adenovirus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7124", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6b63\u9ecf\u6db2\u75c5\u6bd2\uff08Orthomyxoviridae\uff09\u53ca\u526f\u9ecf\u6db2\u75c5\u6bd2\uff08Paramyxoviridae\uff09\u79d1\u75c5\u6bd2\u6bd4\u8f03\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf978\u8005\u90fd\u6703\u9020\u6210\u7d30\u80de\u878d\u5408\uff08Syncytium\uff09", "B": "\u57fa\u56e0\u9ad4\u7686\u6709\u5206\u6bb5\uff08segmented\uff09", "C": "\uf978\u8005 RNA splicing \u7686\u767c\u751f\u5728\u6838\u5167", "D": "\uf978\u8005\u7686\u53ef\u7d93\u7531\u547c\u5438\u9053\u50b3\u67d3", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7125", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpesvirus\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u96d9\u80a1 DNA \u75c5\u6bd2", "B": "\u5507\u90e8\u75b1\u75b9\uff08cold sore\uff09\u4e3b\u8981\u7531\u7b2c\u4e00\u578b\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08HSV-1\uff09\u6240\u5f15\u8d77", "C": "\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u5f8c\uff0c\u75c5\u4eba\u75ca\u7652\uff0c\u7d42\u751f\u514d\u75ab\uff0c\uf967\u518d\u72af\u75c5", "D": "\u4eba\uf9d0\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\u7b2c\u516b\u578b\uff08HHV-8\uff09\u611f\u67d3\u7522\u751f\u5361\u6ce2\u897f\u6c0f\u8089\u7624\uff08Kaposi\u2019s sarcoma\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7126", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u570b\u5c0f\u4e00\uf98e\u7d1a\uf981\u7ae5\uf92d\u81ea\u8fb2\u6751\uff0c\u5bb6\u4e2d\u98fc\u990a\u96de\u3001\u9d28\u53ca\u8c6c\u7b49\u52d5\u7269\uff0c\u65bc\u516b\u6708\u591a\u96e8\u4e4b\u9177\u6691\u4e0b\u7a81\u7136\u958b\u59cb\u767c\u71d2\u3001\u5614\u5410\u3001\u982d\u75db\uff0c\u6b64\u5916\u9084\u62bd\u7b4b\u3001\u610f\uf9fc\uf967\u6e05\u3001\u624b\u90e8\u9707\u986b\uff0c\u89d2\u5f13\u53cd\u5f35\uff0c\u6700\u5f8c\u8a72\u75c5\u4eba\u7259\u95dc\u7dca\u9589\u3001\u56db\u80a2\u50f5\u786c\uff0c\u4e26\u5448\u73fe\u660f\u8ff7\u4e4b\u73fe\u8c61\u3002\u8a72\u60a3\u8005\u53ef\u80fd\u88ab\u4f55\u7a2e\u75c5\u539f\u83cc\u6240\u611f\u67d3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u767b\u9769\u75c5\u6bd2\uff08Dengue virus\uff09", "B": "\u79bd\uf9ca\u611f\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09", "C": "\u65e5\u672c\u8166\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Japanese encephalitis virus\uff09", "D": "C \u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\uff08HCV\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7127", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u5176\u6838\u9178\u70ba\u96d9\u93c8\u8ca0\u80a1 RNA\uff0c\u7d93\u7531\u7cde\u53e3\u9014\u5f91\u50b3\u67d3\uff0c\u767c\u75c5\u521d\u671f\u51fa\u73fe\u5982\u611f\u5192\u6a23\u75c7\uf9fa\uff0c\u767c\u71d2\u3001\u5614\u5410\u3001\u54b3\u55fd\u3001\uf9ca\u9f3b\u6c34\uff0c1 \u81f3 2 \u5929\u5f8c\u6703\u9020\u6210\u8178\u9ecf\u819c\u767c\u708e\u3001\u7d68\u6bdb\u840e\u7e2e\uff0c\u9019\u6642\u5019\u6703\u51fa\u73fe\u6c34\u7009\uff0c\u6709\u5982\u86cb\u82b1\u6e6f\u822c\u7684\u6c34\uf965\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9d7\uf9fa\u75c5\u6bd2\uff08Rotavirus\uff09", "B": "\u8178\u75c5\u6bd2 71 \u578b\uff08EV71\uff09", "C": "\u9f3b\u75c5\u6bd2\uff08Rhinovirus\uff09", "D": "\u5c0f\u5152\u9ebb\u75fa\u75c5\u6bd2\uff08Poliovirus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7128", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u65b0\u578b\u96b1\u7403\u83cc\uff08Cryptococcus neoformans\uff09\u578b\u614b\u4e0a\u4e4b\u7279\u5fb5\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7121\u83a2\u819c\uff08without capsule\uff09\u4e4b\uf978\u578b\u6027\uff08dimorphic\uff09\u5713\u7403\uf9fa\u9175\u6bcd\u83cc", "B": "\u96ea\u8304\u578b\u9175\u6bcd\u83cc\uff08cigar-shaped yeast\uff09\uff0c\uf967\u5177\uf978\u578b\u6027", "C": "\u4e2d\uf9a0\u578b\u5177\u6709\u8584\u5c64\u83a2\u819c\uf978\u578b\u6027\uff08dimorphic\uff09\u6a62\u5713\u5f62\u9175\u6bcd\u83cc", "D": "\u5177\u5bec\u539a\u83a2\u819c\u5713\u7403\uf9fa\u9175\u6bcd\u83cc", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7129", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5f9e\u75c5\u60a3\u80ba\u90e8\u4e2d\u53d6\u51fa\u4e4b\u6aa2\u9ad4\ufa00\u7247\u7d93 Periodic acid-Schiff\uff08PAS\uff09\u67d3\u8272\u5f8c\uff0c\u767c\u73fe\u8a31\u591a\u7d2b\u7d05\u8272\u4e4b\u5bec\u95ca\u5e36\uf9fa\uff08Broad, ribbon-like\uff09\uff0c\u7121\u9694\u819c\u83cc\u7d72\uff08Coenocytic hyphae\uff09\u7a7f\u904e\u7d44\u7e54\uff0c\u8a3a\u65b7\u4e0a\u6975\u53ef\u80fd\u63a8\u5411\u662f\u90a3\u4e00\u7a2e\u771f\u83cc\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u65b0\u578b\u96b1\u7403\u83cc\u75c7\uff08Cryptococcosis\uff09", "B": "\u9eb4\u83cc\u75c7\uff08Aspergillosis\uff09", "C": "\u5b62\u5b50\u7d72\u83cc\u75c7\uff08Sporotrichosis\uff09", "D": "\u63a5\u5408\u83cc\u75c7\uff08Zygomycosis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7130", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5c0d\u65bc B \u578b\u3001T \u578b\u7d30\u80de\u7684\u6297\u539f\u53d7\u9ad4\uff08antigen receptor\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u6558\u8ff0\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6297\u539f\u53d7\u9ad4\u7684\u57fa\u56e0\u5728\u80da\u539f\u578b\uff08germline\uff09\u6642\uff0c\u86cb\u767d\u8cea\u53ef\u88ab\u8868\u73fe", "B": "\u906d\u9047\u6297\u539f\uf9ff\u6fc0\u524d\uff0c\u6297\u539f\u53d7\u9ad4\u5df2\u5448\u73fe\u65bc\u7d30\u80de\u819c\u4e0a", "C": "\u6297\u539f\u53d7\u9ad4\u63a5\u53d7\uf9ff\u6fc0\u5f8c\uff0c\u672c\u8eab\u55ae\u7368\u5373\u53ef\u50b3\u905e\u8a0a\u606f\u4f7f\u7d30\u80de\u6d3b\u5316", "D": "\u7d30\u80de\u6d3b\u5316\u5f8c\uff0c\u5176\u6297\u539f\u53d7\u9ad4\u7686\u53ef\u88ab\u5206\uf968\u5230\u7d30\u80de\u5916", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7131", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u6210\u719f\u7684\u8840\u7403\u7d30\u80de\u6c92\u6709\u8868\u73fe\u7b2c\u4e00\u578b\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\uff08MHC class I\uff09\u5206\u5b50\uff1f ", "qimg": "0", "A": "B \u7d30\u80de", "B": "\u7d05\u8840\u7403", "C": "T \u7d30\u80de", "D": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7132", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\uf984\u904e\u6027\u75c5\u6bd2\uf9dd\u7528\u7d30\u80de\u8868\u9762\u7684\u5206\u5b50\u7576\u4f5c\u9032\u5165\u63a5\u53d7\u9ad4\uf92d\u9078\u64c7\u53ef\u611f\u67d3\u7684\u7d30\u80de\u3002HIV \u7528 CD4 \u7576\u4f5c\u4e3b\u8981\u63a5\u53d7\u9ad4\uff0cCXCR4 \u548c CCR5 \u7576\u4f5c\u5171\u540c\u63a5\u53d7\u9ad4\u3002\u6240\u4ee5 HIV \u4e3b\u8981\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u6bd2\uf970\u6027 T \u7d30\u80de", "B": "\u8f14\u52a9\u6027 T \u7d30\u80de", "C": "\u6d3b\u5316\u7684 B \u7d30\u80de", "D": "\u81ea\u7136\uf970\u624b\uff08NK\uff09\u7d30\u80de", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7133", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8178\u9ecf\u819c\u4e2d lamina propria \u8207\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u4e4b\u9593\u7684\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u6210\u5206\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "lamina propria\u4e3b\u8981\u4ee5CD8+T\u7d30\u80de\u70ba\u4e3b", "B": "\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u4e4b\u9593\u7684\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u4e3b\u8981\u70ba NK T \u7d30\u80de", "C": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u53ea\u5728 lamina propria \u51fa\u73fe\uff0c\u4e26\uf967\u6703\u76f4\u63a5\u63a5\u89f8\u8178\u9053\u7684\u7d30\u83cc", "D": "\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\u8f03\u5c11\u51fa\u73fe\u5728\u8178\u9ecf\u819c\u4e2d\uff0c\u4f46\u662f\u9047\u5230\u611f\u67d3\u6642\u6703\u5f88\u5feb\u9077\u79fb\u81f3\u767c\u708e\u8655", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7134", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u80f8\u817a\u6559\u80b2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u8207\u81ea\u6211\u8010\u53d7\u6027\uff08self tolerance\uff09\u7684\u5f62\u6210\u6700\uf967\u76f8\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u5411\u9078\u64c7\uff08positive selection\uff09", "B": "\u8ca0\u5411\u9078\u64c7\uff08negative selection\uff09", "C": "\u8abf\u7bc0\u6027 T \u7d30\u80de\uff08regulatory T cell\uff09\u4e4b\u767c\u80b2", "D": "\u80f8\u817a\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u8868\u73fe\u81ea\u9ad4\u6297\u539f\uff08self-antigen\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "100-1-1", "id": "7135", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u81ea\u7136\uf970\u624b\u7d30\u80de\uff08natural killer cells\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u767c\u6e90\u65bc\u5171\u540c\uf9f5\u5df4\u5148\u9a45\u7d30\u80de\uff08common lymphoid progenitor cell\uff09", "B": "\u5177\u6709\u6bd2\uf970\u9846\uf9f9\uff08cytotoxic granules\uff09\uff0c\u91cb\u653e\u5176\u4e2d\u4e4b\u7269\u8cea\u4ee5\u57f7\ufa08\u6bd2\uf970\u4f5c\u7528", "C": "\u80fd\u6bd2\uf970\uf967\u8868\u73fe\u6216\u4f4e\ufa01\u8868\u73fe\u7b2c\u4e00\u578b MHC\uff08MHC class I\uff09\u5206\u5b50\u4e4b\uf962\u5e38\u7d30\u80de", "D": "\u5176\u4f5c\u7528\u5c6c\u65bc\u9069\u61c9\u6027\u514d\u75ab\uf98a\uff08adaptive immunity\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7136", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7576\u6297\u539f\u4fb5\u5165\u8840\u6db2\u5faa\u74b0\u6642\uff0cB \u53ca T \u7d30\u80de\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u5728\u4f55\u8655\u767c\u751f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8840\u6db2", "B": "\u809d\u81df", "C": "\u813e\u81df", "D": "\uf9f5\u5df4\u7d50", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7137", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6297\u539f\u6c7a\u5b9a\u4f4d\uff08epitope\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u500b\u86cb\u767d\u8cea\u53ea\u5177\u5099\u4e00\u7a2e\u6297\u539f\u6c7a\u5b9a\u4f4d", "B": "\u80fd\u88ab\u6297\u9ad4\u4e4b Fc \u90e8\u4f4d\u8fa8\uf9fc", "C": "\u80fd\u88ab\u6297\u9ad4\u4e4b Fab \u90e8\u4f4d\u8fa8\uf9fc", "D": "\u80fd\u88ab Fc \u53d7\u5668\uff08Fc-receptor\uff09\u8fa8\uf9fc", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7138", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u4f4d\u611f\u67d3 Mycobacterium leprae\uff08M. leprae\uff09\u7684\u75c5\u4eba\u524d\uf92d\u5c31\u8a3a\uff0c\u75c5\u4eba\u4e3b\u8981\u6709\u76ae\u819a\u767c\u708e\u8207\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u767c\u708e\u7684\u75c7\uf9fa\uff0c\u8840\u6db2\u4e2d\u5c0d\u6297 M. leprae \u7684\u6297\u9ad4\u6548\u50f9\uf967\u9ad8\uff0c\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u5167\u7684 M. leprae \u4e5f\u6c92\u6709\u5f88\u591a\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u80de\u6bd4\u8f03\u53ef\u80fd\u8207\u75c5\u4eba\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa\u6709\u95dc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u578b\u8f14\u52a9\u578bT\u7d30\u80de\uff08TH1\uff09", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u8f14\u52a9\u578bT\u7d30\u80de\uff08TH2\uff09", "C": "\u7b2c\u4e09\u578b\u8f14\u52a9\u578bT\u7d30\u80de\uff08TH3\uff09", "D": "\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\uff08regulatory T cell\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7139", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5f35\u5148\u751f\u814e\u81df\u8870\u7aed\u5230\uf9ba\u672b\u671f\uff0c\u63a5\u53d7\u900f\u6790\u6cbb\uf9c1\u4e00\u6bb5\u6642\u9593\u5f8c\uff0c\u63a5\u5230\u91ab\u9662\u7684\u901a\u77e5\uff0c\u53ef\u4ee5\u6e96\u5099\u63a5\u53d7\u814e\u81df\u79fb\u690d\u3002\u6709\u4e00\u964c\u751f\u6350\u8d08\u8005\uf902\u798d\u81f4\u8166\u6b7b\uff0c\u5c07\u6350\u51fa\u5668\u5b98\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u679a\u814e\u81df\u914d\u7d66\u5f35\u5148\u751f\u3002\u5f35\u5148\u751f\u8207\u6350\u8d08\u8005\u7684\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\uff08Major Histocompatibility Complex\uff09\u6e2c\u8a66\u5b9a\u578b\u662f\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684\u3002\u90a3\u9ebc\u5f35\u5148\u751f\u814e\u81df\u79fb\u690d\u4e4b\u5f8c\uff0c\u5176\u9810\u5f8c\u60c5\u5f62\u53ef\u80fd\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c07\uf967\u6703\u6709\u6392\u65a5\u53cd\u61c9\uff0c\u56e0\u70ba\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\u7d93\u6e2c\u8a66\u5b9a\u578b\u662f\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684", "B": "\u5c07\uf967\u6703\u6709\u6392\u65a5\u53cd\u61c9\uff0c\u56e0\u70ba\u6b21\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\u4e5f\u662f\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684", "C": "\u5c07\u6703\u6709\u6392\u65a5\u53cd\u61c9\uff0c\u56e0\u70ba\u5373\u4f7f\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\u76f8\u540c\uff0c\u5176\u4ed6\u7684\u7d44\u7e54\u6297\u539f\u53ef\u80fd\uf967\u4e00\u6a23\uff0c\u4e5f\u6703\u5f15\u8d77\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "D": "\u5c07\u6703\u6709\u6392\u65a5\u53cd\u61c9\uff0c\u56e0\u70ba\u5f35\u5148\u751f\u814e\u81df\u79fb\u690d\u4e4b\u524d\uff0c\u6309\u7a0b\u5e8f\u9808\u5148\u63a5\u53d7\u8eab\u9ad4\u653e\u5c04\u6e96\u5099\uff08total body irradiation\uff09\u6240\u81f4", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7140", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5f35\u5148\u751f\u767b\u5c71\u906d\u6bd2\u86c7\u54ac\u50b7\uff0c\u7d93\u6ce8\u5c04\u6297\u86c7\u6bd2\u8840\u6e05\u5f8c\u75c7\uf9fa\u7372\u5f97\u63a7\u5236\u800c\u5eb7\uf966\u3002\u5982\u679c\u4ed6\u4e0b\u4e00\u6b21\u518d\u88ab\u86c7\u54ac\uff0c\u63a5\u53d7\u6297\u86c7\u6bd2\u8840\u6e05\u6cbb\uf9c1\u6642\uff0c\u9700\u6ce8\u610f\u8840\u6e05\u75c5\uff08serum sickness\uff09\u7684\uf967\uf97c\u53cd\u61c9\u3002\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u8840\u6e05\u75c5\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u56e0\u70ba\u6bd2\u86c7\u7684\u8840\u6e05\u7d93\u7531\u50b7\u53e3\u9032\u5165\u75c5\u60a3\u800c\u5f15\u8d77\u75be\u75c5", "B": "\u662f\u56e0\u70ba\u6297\u539f\u6297\u9ad4\u8907\u5408\u9ad4\u5806\u7a4d\u6240\u7522\u751f", "C": "\u662f\u56e0\u70ba\u86c7\u6bd2\u5177\u7279\uf962\u6027\u7684 T \u7d30\u80de\u805a\u96c6\u5728\u8840\u6e05\u4e2d\u7522\u751f\u7d44\u7e54\u50b7\u5bb3", "D": "\u8840\u6e05\u4e2d\u7684\u75c5\u6bd2\u524a\u5f31\u514d\u75ab\u80fd\uf98a\u800c\u7522\u751f\u75be\u75c5", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7141", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u67d0\u4e9b\u4eba\uf9d0\u767d\u8840\u7403\u6297\u539f\uff08Human Leukocyte Antigens, HLA\uff09\u57fa\u56e0\u5728\u67d0\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u60a3\u8005\u4e2d\u7684\u5b58\u5728\u6709\u8f03\u70ba\u589e\u9ad8\u73fe\u8c61\uff0c\u662f\u70ba\u6709\u8f03\u9ad8\u7684\u300c\u76f8\u8f03\u6027\u7684\u5371\u96aa\u503c\u300d\uff08relative risk\uff09\u5f15\u8d77\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u81f4\u75c5\u6027\u3002\u6709\u95dc\u9019\u4e9b\u76f8\u95dc\u6027\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "B27\u5c0d\u65bc\u7b2c\u4e00\u578b\u7cd6\uf9bd\u75c5\uff08type 1 diabetes mellitus\uff09", "B": "B27\u5c0d\u65bc\u845b\u745e\u592b\u6c0f\u75c7\uff08Graves\u2019 disease\uff09", "C": "B27\u5c0d\u65bc\u5c0b\u5e38\u5929\u75b1\u7621\uff08pemphigus vulgaris\uff09", "D": "B27\u5c0d\u65bc\u50f5\u76f4\u6027\u810a\u690e\u708e\uff08Ankylosing spondylitis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7142", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8302\u4f2f\u56e0\u70ba\u5de5\u4f5c\u6642\u5c0f\u817f\u5916\u50b7\u5c0e\u81f4\u611f\u67d3\uff0c\u5230\u9130\u8fd1\u85e5\u5c40\u8cfc\u8cb7\u7121\ufa08\u653f\u9662\u885b\u751f\u7f72\u6838\u51c6\u7684\u9752\u9ef4\u7d20\u5916\u7528\u8edf\u818f\u4f7f\u7528\uff0c\u4e8c\u9031\u5f8c\u50b7\u53e3\u7121\u6539\u5584\u800c\u4f4f\u9662\uff0c\u6cbb\uf9c1\u4f7f\u7528\u6ce8\u5c04\u6297\u751f\u7d20\u6642\u537b\u7522\u751f\u56b4\u91cd\u7684\u7121\u9632\u79a6\u6027\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u3002\u5f15\u8d77\u6b64\u85e5\u7269\u904e\u654f\u7684\u514d\u75ab\u6a5f\u8f49\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5f15\u8d77\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u7684\u514d\u75ab\u6a5f\u8f49\u6b78\uf9d0\u70ba\u6297\u539f\u6297\u9ad4\u8907\u5408\u9ad4\u53cd\u61c9", "B": "\u5f15\u8d77\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u7684\u514d\u75ab\u6a5f\u8f49\u6b78\uf9d0\u70ba\u7b2c\u4e8c\u578b\u904e\u654f\u53cd\u61c9", "C": "\u6ce8\u5c04\u5f8c\u7522\u751f\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u7684\u6642\u9593\u7d04\u9700 48 \u5c0f\u6642", "D": "\u6b64\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u662f\u56e0\u70ba\u7d30\u83cc\u7522\u751f\u6297\u85e5\u6027\u5f15\u8d77\u7684", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7143", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u87ef\u87f2\uff08Enterobius vermicularis\uff09\u611f\u67d3\u6700\u5e38\u4f7f\u7528\u7684\u8a3a\u65b7\u65b9\u6cd5\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76f4\u63a5\u5857\u62b9\u6cd5\uff08Direct wet film method\uff09", "B": "\u73bb\u7483\u81a0\u7d19\u809b\u570d\u64e6\u62ed\u6cd5\uff08Cellophane tape perianal swabs method\uff09", "C": "\u798f\u99ac\uf9f4\uff0d\u4e59\u919a\u6fc3\u7e2e\u6cd5\uff08Formol-ether concentration technique\uff09", "D": "\u98fd\u548c\u98df\u9e7d\u6c34\u6d6e\u6e38\u6cd5\uff08Saturated sodium chloride solution floating method\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7144", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u4eba\u9ad4\u611f\u67d3\u7cde\u5c0f\u687f\u7dda\u87f2\uff08Strongyloides stercoralis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u56e0\u541e\u98df\u7d72\uf9fa\uff08filariform\uff09\u5e7c\u87f2\u800c\u611f\u67d3", "B": "\u5373\u4f7f\u56b4\u91cd\u611f\u67d3\u4e5f\uf967\u6703\u5f15\u8d77\u8ca7\u8840", "C": "\u5728\u514d\u75ab\u59a5\u5354\uff08immunocompromised\uff09\u75c5\u4eba\u9020\u6210\u5f4c\u6f2b\u6027\u611f\u67d3", "D": "\u7cde\uf965\u85c9\u7531\u201c\u6d6e\u6e38\u6cd5\uff0cfloatation method\u201d\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u6aa2\u51fa\uf961", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7145", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u5438\u87f2\uff08trematodes\uff09\u751f\u6d3b\u53f2\u5927\u591a\u9700\u7d93\uf978\u7a2e\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u5171\u540c\u5fc5\u9700\u7684\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6c34\u751f\u690d\u7269", "B": "\u6de1\u6c34\uf911", "C": "\u6de1\u6c34\u9b5a", "D": "\u7bc0\u80a2\u52d5\u7269", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7146", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u7627\u75be\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf966\u71c3\uff08recurrence\uff09\u73fe\u8c61\uff0c\u5e38\ufa0a\u65bc\u9593\u65e5\u7627\u53ca\uf91c\u5f62\u7627\u60a3\u8005", "B": "primaquine\u53ef\uf970\u6ec5\u7627\u539f\u87f2\u4e4b\u8840\u6db2\uf9a0\u6b96\u9ad4\uff08blood schizonts\uff09\u53ca\u914d\u5b50\u7d30\u80de\uff08gametocytes\uff09\uff0c\u56e0\u800c\u53ef\u6839\u6cbb\u9593\u65e5\u7627", "C": "\u5730\u4e2d\u6d77\u8ca7\u8840\uff08thalassemia\uff09\u60a3\u8005\u5c0d\uf9b9\u6027\u7627\u4e4b\u62b5\u6297\uf98a\u8f03\u9ad8", "D": "\uf9b9\u6027\u7627\u7684\uf966\u767c\u6e90\u81ea\u809d\u7d30\u80de\u4e2d\u4e4b\u4f11\u7720\u5b50\uff08hypnozoites\uff09", "answer": "13"}, {"year": "100-1-1", "id": "7147", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\uf9f6\u5e8a\u4e0a\u8981\u8a3a\u65b7\u5167\u81df\u5e7c\u87f2\u79fb\ufa08\u75c7\uff08visceral larva migrans\uff09\u9808\u6839\u64da\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e09\u500b\u8a3a\u65b7\u4f9d\u64da\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403\u589e\u591a\u3001\u813e\u81df\u816b\u5927\u3001\u8840\u6e05\u767d\u86cb\u767d\u589e\u591a", "B": "\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\u589e\u591a\u3001\u809d\u81df\u816b\u5927\u3001\u8840\u6e05\u7403\u86cb\u767d\u589e\u591a", "C": "\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403\u589e\u591a\u3001\u809d\u81df\u816b\u5927\u3001\u8840\u6e05\u7403\u86cb\u767d\u589e\u591a", "D": "\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\u589e\u591a\u3001\u813e\u81df\u816b\u5927\u3001\u8840\u6e05\u767d\u86cb\u767d\u589e\u591a", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7148", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\uf9f4\u5148\u751f\u5e7e\u500b\u661f\u671f\u524d\u5230\u6cf0\u570b\uf983\u904a\u6642\u5403\uf9ba\u7279\u6b8a\u8655\uf9e4\u7684\u751f\u8c6c\u8089\uff0c\uf967\u4e45\u5f8c\u5373\u958b\u59cb\u6709\u8179\u75db\uff0c\u6700\u8fd1\u773c\u7736\u9644\u8fd1\u6d6e\u816b\uff0c\u5f88\u5e78\u904b\u7684\u5f9e\u6d6e\u816b\u90e8\u4f4d\u624b\u8853\u6458\u9664\u5c07\u8fd1 1 \u516c\u5206\u5927\u5c0f\u7684\u87f2\u9ad4\u800c\u75ca\u7652\uff0c\uf9f4\u5148\u751f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u5230\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u87e0\u5c3e\u7d72\u87f2\uff08Onchocerca volvulus\uff09", "B": "\u6709\u68d8\u984e\u53e3\u7dda\u87f2\uff08Gnathostoma spinigerum\uff09", "C": "\u7d50\u819c\u5438\u542e\u7dda\u87f2\uff08Thelazia callipaeda\uff09", "D": "\u9ea5\u5730\u90a3\u87f2\uff08Dracunculus medinensis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7149", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u914d\u6234\u96b1\u5f62\u773c\u93e1\u8005\u662f\uf9e6\u60a3\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\u6027\u89d2\u819c\u708e\uff08Acanthamoeba keratitis\uff09\u7684\u9ad8\u5371\u96aa\u7fa4", "B": "\u65e9\u671f\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\u6027\u89d2\u819c\u708e\u60a3\u8005\u5e38\u9700\u9032\ufa08\u89d2\u819c\u79fb\u690d\u6062\uf966\u8996\uf98a\uff0c\u8fd1\uf98e\uf92d\u591a\u5df2\u53ef\u7528\u85e5\u7269\u6cbb\u7652", "C": "\u81ea\u71df\u751f\u6d3b\u7684\u963f\u7c73\u5df4\uff08free-living amoebae\uff09\u6240\u9020\u6210\u7684\u8166\u90e8\u611f\u67d3\u5747\u8207\u6e38\u6cf3\u6709\u95dc", "D": "\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\u8207\u5df4\u6c0f\u963f\u7c73\u5df4\uff08Balamuthia mandrillaris\uff09\u7684\u60a3\u8005\u901a\u5e38\u514d\u75ab\uf98a\u8f03\u5dee", "answer": "34"}, {"year": "100-1-1", "id": "7150", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e4b\u553e\u6db2\u542b\u6709\u795e\u7d93\u6bd2\u7d20\uff0c\u5728\u5438\u98df\u5bbf\u4e3b\u8840\u6db2\u6642\uff0c\u6703\u9020\u6210\u5bbf\u4e3b\u4e4b\u904b\u52d5\u795e\u7d93\u9ebb\u75fa\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ad4\u8768\uff08body louse\uff09", "B": "\u81ed\u87f2\uff08bedbug\uff09", "C": "\u820c\u8805\uff08tsetse fly\uff09", "D": "\u8731\uff08tick\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7151", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u4e00\u500b\u7814\u7a76\u8005\u7d50\uf941\u672a\u80fd\u5075\u6e2c\u51fa\u986f\u8457\u7684\u6548\u61c9\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u8aa4\u5dee\u548c\u7814\u7a76\u8005\u7684\u7d50\uf941\u6709\u95dc\uf997\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u56e0\u70ba\u6a23\u672c\uf969\u592a\u5c0f\uff0c\u6b64\u7d50\uf941\u932f\u8aa4\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5f88\u4f4e", "B": "\u72af\u4e0b\u7b2c\u4e8c\u8aa4\u5dee\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5f88\u5c0f", "C": "\u7b2c\u4e00\u8aa4\u5dee\u7684\u6a5f\uf961\u5927\u65bc 0.05", "D": "\u72af\u4e0b\u7b2c\u4e8c\u8aa4\u5dee\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5f88\u5927", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7152", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u91ab\uf9c1\u5e02\u5834\u7684\u7279\u6027\uff0c\u4f55\u8005\u662f\u6700\u9069\u7576\u7684\u7d44\u5408\u95dc\u4fc2\uff1f\u2460\uf962\u65bc\u4e00\u822c\u5e02\u5834\uff0c\u5177\u6709\u975e\u5e02\u5834\u6027 \u2461\u9700\u6c42\u548c\u4f9b\u7d66\u5404\u6709\u5176\u7279\u6027\uff0c\u4e26\uf967\u540c\u65bc\u4e00\u822c\u5546\u54c1\u4e4b\u4ea4\uf9e0 \u2462\u50f9\u683c\u662f\u7531\u9700\u6c42\u548c\u4f9b\u7d66\u4e4b\u95dc\u4fc2\u6c7a\u5b9a \u2463\u91ab\uf9c1\u9700\u6c42\u8005\u7121\u6cd5\u9810\u77e5\u50f9\u683c\u800c\u6210\u70ba\u50f9\u683c\u4e4b\u63a5\u53d7\u8005 \u2464\u91ab\uf9c1\u63d0\u4f9b\u8005\u8655\u65bc\u8ce3\u65b9\u5c45\u65bc\u512a\u52e2\u4e3b\u5c0e\u4e4b\u5f62\u52e2 ", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2462\u2463\u2464", "B": "\u2461\u2462\u2463\u2464", "C": "\u2460\u2461\u2462\u2463", "D": "\u2460\u2461\u2463\u2464", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7153", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u300c\uf9dd\u4ed6\u4e3b\u7fa9\u300d\uff08Altruism\uff09\u3001\u300c\u516c\u5e73\u300d\uff08Equity\uff09\u3001\u300c\u6b63\u7fa9\u300d\uff08Justice\uff09\u3001\u300c\u6548\uf961\u300d\uff08Efficiency\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u300c\uf9dd\u4ed6\u4e3b\u7fa9\u300d\u7684\u601d\u8003\uf913\u8f2f\u548c\u500b\u4eba\u504f\u597d\u6709\u95dc\uff0c\u56e0\u70ba\u5177\u6709\uf9dd\u4ed6\u601d\u60f3\u7684\u4eba\u6703\u504f\u597d\u751f\u75c5\u8005\u53ef\u4ee5\u7372\u5f97\u9069\u7576\u7684\u91ab\uf9c1\u670d\u52d9", "B": "\u300c\u516c\u5e73\u300d\u8207\u300c\u6b63\u7fa9\u300d\u7684\u601d\u8003\uf913\u8f2f\u548c\u500b\u4eba\u504f\u597d\u7121\u95dc\uff0c\u56e0\u70ba\u516c\u5e73\u6b63\u7fa9\u7684\u6982\uf9a3\uf92d\u81ea\u65bc\u4e00\u5957\u7279\u5b9a\u50f9\u503c\u6a19\u6e96\u7684\u63a8\u5c0e", "C": "\u6709\u300c\u6548\uf961\u300d\u7684\u91ab\uf9c1\u9ad4\u7cfb\u904b\u4f5c\u7d50\u679c\uff0c\u81ea\u7136\u6703\u5c0e\u81f4\u300c\u516c\u5e73\u300d\u7684\u8cc7\u6e90\u914d\u7f6e", "D": "\u300c\uf9dd\u4ed6\u4e3b\u7fa9\u300d\u7684\u601d\u8003\uf913\u8f2f\u548c\u300c\u6548\uf961\u300d\u7684\u6982\uf9a3\u5747\u8207\u500b\u4eba\u504f\u597d\u6709\u95dc", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7154", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u570b\u6c11\u6240\u5f97\u8207\u7e3d\u9ad4\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u8f03\u70ba\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u570b\u6c11\u6240\u5f97\u589e\u52a0\u8207\u9577\u671f\u7684\u7e3d\u9ad4\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528\u589e\u52a0\u4e26\u6c92\u6709\u76f4\u63a5\u7684\u95dc\u4fc2", "B": "\u9577\u671f\u800c\u8a00\uff0c\u570b\u6c11\u6240\u5f97\u589e\u52a0\u7684\u6bd4\uf961\uff0c\u6703\u5c0f\u65bc\u7e3d\u9ad4\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528\u589e\u52a0\u7684\u6bd4\uf961\uff0c\u4ea6\u5373\u91ab\uf9c1\u670d\u52d9\u662f\u5962\u4f88\u54c1", "C": "\u9577\u671f\u800c\u8a00\uff0c\u570b\u6c11\u6240\u5f97\u589e\u52a0\u7684\u6bd4\uf961\uff0c\u6703\u5927\u65bc\u7e3d\u9ad4\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528\u589e\u52a0\u7684\u6bd4\uf961\uff0c\u4ea6\u5373\u91ab\uf9c1\u670d\u52d9\u662f\u5fc5\u9700\u54c1", "D": "\u9577\u671f\u800c\u8a00\uff0c\u570b\u6c11\u6240\u5f97\u589e\u52a0\u7684\u6bd4\uf961\uff0c\u6703\u7b49\u65bc\u7e3d\u9ad4\u91ab\uf9c1\u8cbb\u7528\u589e\u52a0\u7684\u6bd4\uf961", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7155", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u6559\u5b78\u76ee\u6a19\u8a2d\u5b9a\u70ba\u300c\u614b\ufa01\u6539\u8b8a\u300d\u6642\uff0c\u63a1\u7528\u90a3\u4e00\u7a2e\u6559\u5b78\u65b9\u6cd5\u6700\u5408\u9069\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8b93\u5b78\u751f\u5206\u7d44\u5f8c\u9032\ufa08\u8faf\uf941", "B": "\uf934\u5e2b\u4ee5\u4e00\u5c0d\u4e00\u65b9\u5f0f\u6307\u5c0e", "C": "\u8acb\u5c08\u5bb6\u5230\u73ed\u4e0a\u505a\u6f14\u8b1b", "D": "\u8b93\u5b78\u751f\u81ea\ufa08\u89c0\u770b\u5f71\u7247", "answer": "1234"}, {"year": "100-1-1", "id": "7156", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u764c\u75c7\u7be9\u6aa2\u4e2d\u5e38\u6703\u767c\u751f\u5b58\u6d3b\uf961\u5ef6\u9577\u7684\u5047\u8c61\uff0c\u4fc2\u7531\u4f55\u7a2e\u504f\u5dee\u6240\u9020\u6210\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8cc7\u8a0a\u504f\u5dee\uff08Information bias\uff09", "B": "\u9078\u6a23\u504f\u5dee\uff08Selection bias\uff09", "C": "\u904e\ufa01\u8a3a\u65b7\u504f\u5dee\uff08Overdiagnosis bias\uff09", "D": "\uf9b4\u5148\u6642\u9593\u504f\u5dee\uff08Lead-time bias\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7157", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u91ab\uf9c1\u9662\u6240\u5167\u57f7\ufa08\u75c5\u4eba\u885b\u751f\u6559\u80b2\u6642\uff0c\u5176\u5c0d\u8c61\u4ee5\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u5b89\u6392\u6700\uf9e4\u60f3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u4eba\u672c\u8eab", "B": "\u75c5\u4eba\u7684\u5b50\uf981", "C": "\u75c5\u4eba\u7684\u914d\u5076", "D": "\u75c5\u4eba\u53ca\u4e3b\u8981\u7167\u9867\u8005", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7158", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5177\u6709\u63a5\u89f8\u6027\u76ae\u819a\u708e\u3001\uf949\uf95d\u6c0f\u75c7\u3001\u76ae\u819a\u6f70\u760d\u75c5\u53f2\u4e4b\u8077\u696d\u6027\u76ae\u819a\u708e\u60a3\u8005\uff0c\u5c24\u9700\u6ce8\u610f\u907f\u514d\ufa06\uf938\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7269\u8cea\u4e2d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6c5e", "B": "\u7837", "C": "\u925b", "D": "\u927b", "answer": "24"}, {"year": "100-1-1", "id": "7159", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u55ae\u7d14\u4ee5\u52a0\u6c2f\u6d88\u6bd2\u98f2\u7528\u6c34\uff0c\u5c0d\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u539f\u9ad4\u6548\u679c\uf967\u4f73\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9e2\u578b\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia\uff09", "B": "\u6c99\u9580\u687f\u83cc\uff08Salmonella\uff09", "C": "\u5fd7\u8cc0\u687f\u83cc\uff08Shigella\uff09", "D": "\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Esherichia Coli\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7160", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\uf967\u662f\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76\u504f\u5dee\u7684\uf92d\u6e90\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8ffd\u8e64\uf94e\u5931\uf961", "B": "\ufa06\uf938\u7d44\u8207\u975e\ufa06\uf938\u7d44\u8cc7\uf9be\u8490\u96c6\u7684\u5b8c\u6574\u6027\uf967\u540c", "C": "\u7a00\u6709\ufa06\uf938", "D": "\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\uf967\u56de\u61c9\u8005", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7161", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u65b9\u5f0f\u5c0d\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u7269\u4e4b\u63a7\u5236\u6700\u6709\u6548\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9694\uf9ea", "B": "\u53d6\u4ee3", "C": "\u6fd5\u5f0f\u4f5c\u696d", "D": "\u96c6\u5875\u8a2d\u65bd", "answer": "2"}, {"year": "100-1-1", "id": "7162", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u500b\u6848\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u6cd5\uff08case-control study\uff09\u8207\u56de\u6eaf\u6027\u4e16\u4ee3\u7814\u7a76\uff08retrospective cohort study\uff09\u7684\u6700\u5927\u5dee\uf962\u9ede\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u500b\u6848\u9032\u5165\u7814\u7a76\u6642\uff0c\u75be\u75c5\u662f\u5426\u5df2\u767c\u751f", "B": "\u662f\u5426\u6709\u63a2\u8a0e\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50", "C": "\u500b\u6848\u662f\u7d93\u7531\u75be\u75c5\uf9fa\u614b\u6216\ufa06\uf938\u5206\uf9d0\u7684\uf967\u540c\u9032\u5165\u7814\u7a76", "D": "\u662f\u5426\u6709\u96a8\u6a5f\u53d6\u6a23", "answer": "13"}, {"year": "100-1-1", "id": "7163", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u500b\u7814\u7a76\u63a2\u8a0e\u67d0\u4e00\u85e5\u7269\u5c0d\u65bc\uf9bd\u6db2\u9223\uf9ea\u5b50\u7684\u6392\u6cc4\u6548\u61c9\uff0c\u6709 9 \u4f4d\u53d7\u8a66\u8005\u88ab\u96a8\u6a5f\u9078\u51fa\uff0c\u53e3\u670d 0.5 \u6beb\u514b\u7684\u85e5\u7269\uff0c\u5728\u670d\u7528\u85e5\u7269 6 \u500b\u5c0f\u6642\u5f8c\u6536\u96c6\u9019\u4e9b\u4eba\u7684\uf9bd\u6db2\u3002\u53e6\u96a8\u6a5f\u62bd\u53d6 16 \u4f4d\u53d7\u8a66\u8005\uff0c\u9019\u4e9b\u4eba\uf967\u670d\u7528\u85e5\u7269\uff0c\u540c\u6a23\u5728\u88ab\u96a8\u6a5f\u9078\u51fa\u5f8c 6 \u500b\u5c0f\u6642\u6536\u96c6\u9019\u4e9b\u4eba\u7684\uf9bd\u6db2\u3002\u7814\u7a76\u8005\u7684\u554f\u984c\u662f\u300c\u9019\uf978\u7fa4\u4eba\u6392\u6cc4\u7684\uf9bd\u6db2\u9223\uf9ea\u5b50\u6fc3\ufa01\u662f\u5426\u986f\u8457\uf967\u540c\uff1f\u300d\u4f60\u5c07\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6aa2\u5b9a\u4e0a\u8ff0\u8cc7\uf9be\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf978\u500b\u6a23\u672c t \u6aa2\u5b9a", "B": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a", "C": "\u914d\u5c0d t \u6aa2\u5b9a", "D": "\u9ea5\u5167\u746a\u6aa2\u5b9a\uff08McNemar\u2019s Test\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7164", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u5b78\u8005\u6bd4\u8f03\u7532\u4e59\uf978\u500b\u570b\u5bb6\u7684\u6b7b\u4ea1\uf961\u6642\uff0c\u7c97\u6b7b\u4ea1\uf961\uff08crude death rate\uff09\u7532\u570b\u6bd4\u4e59\u570b\u9ad8\uff08\u7532\u570b 900 \u4eba/\u6bcf10 \u842c\u4eba\uff0c\u4e59\u570b 800 \u4eba/\u6bcf 10 \u842c\u4eba\uff09\u3002\u7532\u570b\u7684\uf98e\u9f61\u6a19\u6e96\u5316\u6b7b\u4ea1\uf961\uff08age-standardized death rate\uff09\u5247\u6bd4\u4e59\u570b\u4f4e\uff08\u7532\u570b 738 \u4eba/\u6bcf 10 \u842c\u4eba\uff0c\u4e59\u570b 770 \u4eba/\u6bcf 10 \u842c\u4eba\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7532\u570b\u5e73\u5747\u6bcf\uf98e\u6bcf 10 \u842c\u4eba\u53e3\u6b7b\u4ea1 738 \u4eba", "B": "\u7532\u570b\u7684\uf934\uf98e\u4eba\u53e3\u6bd4\u4e59\u570b\u5c11", "C": "\u6a19\u6e96\u5316\u6b7b\u4ea1\uf961\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u7b2c\u4e09\u570b\u7576\uf96b\u8003\u65cf\u7fa4", "D": "\u4f7f\u7528\uf967\u540c\uf96b\u8003\u65cf\u7fa4\u7684\u6a19\u6e96\u5316\u6b7b\u4ea1\uf961\u53ef\u4ee5\u4e92\u76f8\u6bd4\u8f03", "answer": "3"}, {"year": "100-1-1", "id": "7165", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5982\u679c\u767d\u4eba\u5c0f\u5b69\u7684\u5e73\u5747\u8840\u6f3f\u919b\u56fa\u916e\uff08plasma-aldosterone\uff09\u70ba 400 pmol/L\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba 200 pmol/L\uff0c\u5047\u8a2d\u8840\u6f3f\u919b\u56fa\u916e\u70ba\u5e38\u614b\u5206\u5e03\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u767e\u5206\u6bd4\u7684\u767d\u4eba\u5c0f\u5b69\u5176\u8840\u6f3f\u919b\u56fa\u916e\u2264300 pmol/L\uff1f\uff08Pr\uff08Z 0.5\uff09\uff09\uff1d0.3085 \u226530", "qimg": "0", "A": "30.85", "B": "19.15", "C": "69.15", "D": "38.30", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7166", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\uf9f5\u75c5\uff08Gonorrhea\uff09\u53ef\u4ee5\u4e00\u518d\u5730\u611f\u67d3\u540c\u4e00\u500b\u5bbf\u4e3b\u7684\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u514d\u75ab\u6fc0\u767c\uf98a\uff08immunogenicity\uff09\u4f4e", "B": "\u514d\u75ab\u6fc0\u767c\uf98a\u9ad8", "C": "\u6bd2\u6027\uff08virulence\uff09\u4f4e", "D": "\u6bd2\u6027\u9ad8", "answer": "1"}, {"year": "100-1-1", "id": "7167", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7a2e\u75be\u75c5\u7684\u7be9\u9078\u65b9\u6cd5\u7814\u7a76\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\u8868\uff0c\u5247\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u662f\u5047\u967d\u6027\uf961\uff08false positivity\uff09\uff1f", "qimg": "77", "A": "a/\uff08a+b\uff09", "B": "a/\uff08a+c\uff09", "C": "d/\uff08b+d\uff09", "D": "c/\uff08c+d\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-1-1", "id": "7168", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\uf9f6\u5e8a\u8a66\u9a57\u4e2d\uff0c\u5be6\u65bd\u53d7\u8a66\u8005\u55ae\u76f2\u7a0b\u5e8f\uff08single blind\uff09\u4e4b\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u53bb\u9664\u5e72\u64fe\u4f5c\u7528", "B": "\u53bb\u9664\u300c\u970d\u6851\u6548\u61c9\uff08Hawthorne Effect\uff09\u300d", "C": "\u53bb\u9664\u7814\u7a76\u8005\u7684\u7cfb\u7d71\u6027\u504f\u5dee", "D": "\u53bb\u9664\u6a23\u672c\uf969\u592a\u5c0f\u6240\u9020\u6210\u7684\u8aa4\u5dee", "answer": "2"}]